{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040662",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=11099&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부안변산힐링펜션"
    },
    "text": "私のペンションは徒歩3分の距離に海があり、客室は個別テラスを保有してオーシャンビューを楽しむことができます。周辺には辺山海水浴場があり、車で2分の距離に位置しています。高射砲の浜辺は車で6分の距離であり、辺山半島国立公園は車で30分の距離にあります。[客室人員のご案内]基準人数超過時に、追加人員に対する料金はペンションで納付しなければなりません。無料Wi-Fiの提供や、禁煙客室であり、駐車が可能です。ピックアップサービスは提供しません。バーベキュー施設は炭とグリルを利用して2人から4人まで20,000ウォン、5人から8人までは30,000ウォンです。一部客室はテラスでバーベキューを楽しむことができるし、冬季にも可能です。バーベキュー利用時間は午後10時までで、現場で決済しなければなりません。客室人員超過、保護者同伴のない利用、ペットの出入りは不可能です。イメージは実際と異なることがあり、紛失や毀損は利用者の責任です。火災危険物質は使用できません。ごみは、指定された場所に分離して捨てなければならず、情報はペンションの事情によって変更されることができます。シーズン期間中に一部客室は料金の変動があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどのくらいの距離に海がありますか？",
            "answer": "徒歩3分の距離に海があります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような海水浴場がありますか？",
            "answer": "周辺には辺山海水浴場があります。"
        },
        {
            "question": "高射砲の浜辺はどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "車で6分の距離に高射砲の浜辺があります。"
        },
        {
            "question": "辺山半島国立公園はどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "車で30分の距離に辺山半島国立公園があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設を利用するための料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー施設は炭とグリルを利用して2人から4人までは20,000ウォン、5人から8人までは30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間は何時までですか？",
            "answer": "バーベキューの利用時間は午後10時までです。"
        },
        {
            "question": "ピックアップサービスはありますか？",
            "answer": "ピックアップサービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットの出入りは不可能です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiの提供はありますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを提供しております。"
        },
        {
            "question": "客室には個別テラスがありますか？",
            "answer": "はい、客室には個別テラスがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 371,
        "QA": 319
    }
}